屌你老母呢啲乜鳩天氣嚟㗎

戶外活動又做唔撚到，喺屋企又好撚up臭

你屋企咩天氣都咁臭ga la

開冷氣啦

鬼叫你射完之後啲廁紙就咁擺係垃圾桶咩

唔想比環保撚批鬥

gym

潮濕

回南天係咁架啦

我平時住喺夏威夷，冇體會過

唔開冷氣抵撚死啦

你兩個啲留言好正 好似一齊住 佢射完搞到你屋企臭咁